咁多位手足覺得大粒墨要點處理？

佢10月就放出黎。

你地覺得：
搵一位義士出黎制裁佢，我地貼錢安家費
放過佢啦

就係佢搞到香港咁
你話呢

捉佢上機一齊去台灣啦

唔錯

其實無佢作為導火線

唔會全港200萬07人 + 500萬沉默既大多數清醒
合計700萬唔撐政府